炒康民署場既Professor Alan Lam被Whatsapp封所帳戶

龍心: a mo a ka sa

連登仔快d 打電話比教授﹐可能有重賞

乜撚野professor 教大學先有資格叫professor
咁厚面皮

咪爆啦 某波台會員嚟

蓋

u?

覺唔覺而家越黎越少人玩WHATSAPP

原來蓋清係professor

炒賣師

超級運動總會

炒賣總會

比人hack左？

，

whatsapp 濫發垃圾訊息被block﹐會報警處理